{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052284",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3014622",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "김해 삼계 서와(徐臥)"
    },
    "text": "金海市庁から選ばれたアンティークブティック西和は2022年夏のピークシーズンの予約上位業者に選ばれました。 この業者は清潔と施設管理に関するアンケート認証を受けて信頼性が高く、最大のキャッスルムードの客室を保有しています。 35室の客室を保有しているアンティークブティック西和は、釜山-金海軽電鉄ヨンジ公園駅と長身大駅が近くに位置しているため、アクセスが便利です。 業者は様々な言語での案内サービスをサポートしており、客室ではネットフリックスを含む様々なプログラムを楽しむことができます。 また、新型コロナウイルス感染症予防のための防疫作業と消毒サービスを提供し、安全な環境を維持しています。 アンティークブティックサーワを利用するとマイレージが貯まることができ、これは決済時に使用するか、商品券に交換することができます。 客室ではFHD TVとエアコンが提供され、24時間無料スナックバーも運営されています。 出張客のためにセキュリティのための正規品ウィンドウPCと靴下が支給され、三界歴代最大のフロアを備えた客室が提供されます。 また、フロントでは機器のレンタルと24時間無料スナックバーを運営しています。 周辺には様々な施設と場所があり、宿泊客は様々な活動を楽しむことができます。 アンティークブティックソワでは、快適な経験と親切なサービスを提供し、お客様の満足度を高めています。",
    "QA": [
        {
            "question": "アンティークブティック西和はいつオープンしましたか？",
            "answer": "アンティークブティック西和は2022年夏にオープンしました。"
        },
        {
            "question": "アンティークブティック西和は何室の客室を保有していますか？",
            "answer": "アンティークブティック西和は35室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "アンティークブティック西和の近くにはどの駅がありますか？",
            "answer": "アンティークブティック西和の近くには釜山-金海軽電鉄ヨンジ公園駅と長身大駅があります。"
        },
        {
            "question": "アンティークブティック西和ではどのようなプログラムを楽しむことができますか？",
            "answer": "アンティークブティック西和の客室ではネットフリックスを含む様々なプログラムを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "アンティークブティック西和では新型コロナウイルス感染症予防のための何を提供していますか？",
            "answer": "アンティークブティック西和では防疫作業と消毒サービスを提供しており、安全な環境を維持しています。"
        },
        {
            "question": "アンティークブティック西和を利用すると何が得られますか？",
            "answer": "アンティークブティック西和を利用するとマイレージが貯まり、決済時に使用したり商品券に交換することができます。"
        },
        {
            "question": "アンティークブティック西和の客室で提供されている設備は何ですか？",
            "answer": "アンティークブティック西和の客室ではFHD TVとエアコンが提供され、24時間無料スナックバーも運営されています。"
        },
        {
            "question": "アンティークブティック西和では出張客に何を提供していますか？",
            "answer": "アンティークブティック西和ではセキュリティのための正規品ウィンドウPCと靴下を提供しています。"
        },
        {
            "question": "アンティークブティック西和の周辺には何がありますか？",
            "answer": "アンティークブティック西和の周辺には様々な施設と場所があり、宿泊客は様々な活動を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "アンティークブティック西和はどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "アンティークブティック西和では快適な経験と親切なサービスを提供しており、お客様の満足度を高めています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 434,
        "QA": 566
    }
}